「癱瘓」同「唔癱瘓」有冇一個平衡點？

點解塞鐵會咁多人反對？
因為一塞就完全搭唔到啊嗎！！

但係機場，你唔係走落跑道，放無人機，都冇可能真正塞到。會唔會有一個方法唔係完全阻住人搭飛機，完全阻住空運服務，但係又同癱瘓好接近？

例如淨係開放一個閘比人離境，令所有人都要排唯一一條隊，好慢好慢咁離境。

又或者係喺機場島內慢駛，令到大塞車。

以下開放比大家討論

推

認住呢幾間啦

攬炒!!!

我地目標係對全世界做文宣,
人多自然癱瘓到,
就算唔夠人都或多或少造到影響
機場自己停=機場airline要賠錢
主動阻旅客=強烈反感, 仲點爭取國際支持?
如果100%癱瘓, 無服務=無旅客無職員
黑警到時可以落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰! 唔可以自己玩爛個場
勇武休息 和理非接力全面升級

“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”
香港人，我地有能力攬炒全球！

我認同留一條路俾佢地行，學另一個POST鬼佬講
佢地係支持我地，但而家搞到佢地有反感

每15分鐘放行一次？

先唔好做主動blockade
靠人多盡量jam左佢先

好文一推

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

人多自然塞

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

一人一架無人機有冇得諗？

721